[精算齊同同盟力量] 六月十日谷草九場賽日討論區VII

..

.

收工

有無人想跳出呢個世界

爆左個win 仲要拎埋騎王

11 2 位置Q 都108蚊

VII... 重開啦

跑多20米 會係 11 2

大紅包

樂滿家退化了

放太快啦

大器堯真係痴撚線

我隻鄉村..
唔係阻一阻...有機會贏架...

跳出窗口了

姚呂東一人一場 super

哭能左....
大紅包愛駒冇買

乜撚野大紅包牙

峰煙蛇

我重開

是但啦尾場

4230 10-06-2020
22:49 跑馬地
星期三 連贏 9 場 11 大紅包 拖 3 跳出世界 +
6 萬事叻

大紅包吊你老木
大紅包吊你老木
大紅包吊你老木
大紅包吊你老木
大紅包吊你老木
大紅包吊你老木

方蛇六環大法尾兩關fill

贏磅夠輕

冇買＋1

直接沙田

好彩有拖11

買左蔡連贏位置
比紅包ko左

Jump

屌你老母
騎師王又買中第二嗰條撚樣
近6個賽馬日中5個騎師王第二

呀當又話開 開撚咗去邊

買得30 win

鄭俊偉強陣我屌

出完冇買 吹撚到

又話呂健威唔爭冠，唔爭就咪能贏啦

lm

輸足8場 尾場大回血

賭賭賭

大傻閪當

拉贏喎

大紅包，快過跑車。CLS

輸尻晒

邊個得閒邊個開啦
佢又唔pin野，比佢開都冇用

Q膽

[風雨駒神龍駒] 六月十四日田草十一場賽日討論區 I

6歲都仲有貨

港區世一何妖

是日笑話shit. 場場都買佢 佢老母閪
差d 尾場又中撚左邪走去買佢

又話鄭俊偉唔收爐？

2班強組開個11檔後追馬

大紅包縮返1000 勁撚到 痴線

下 買跳出宇宙w比隻50倍湯

潘狗俾馬撞死

推依個

鄉村瑰寶斷我四連
大紅包都仲諗到，就係信呂健威何妖呢對呃錢組合

唉兩隻都大 要左大伏士

所以有時真係無得孤注一擲，跳出世界人強馬勁態佳檔好試閘出色跑法機動銳氣正盛都可以豬

一隻大紅包殺左我條三重彩

咪開左

大紅包食左藥?

「田泰安」及「潘頓」均須抽取樣本檢驗。

殺咗我條Q

BB幾時學下搵好位追

騎屍王唔派彩?

有時賭10皮p 好過賭1k win

6環都幾好分 都有7千幾
但我斷左第5場

有冇報數區

屌我斷第一關，其餘都中
叫都無得叫

神仙好鐘意拎第2....

-600

臨開見到賠率陰濕咁郁，補左少少大紅包點知win埋

少少姐係1k